發覺自己真係好無用

件廢老一野挨落黎整到我隻手都唔敢出聲

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦
世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

廢撚到

咁都唔屌柒佢，你廢物？

自裁吧，不要影衰動物台

一腳踢落條柱啦, 唔使講野

渣